(冇圖）屌幼星，星期六日啲太古城少婦又幾撚正

好多日本人

仆你個街，冇圖都算鳩數，文字形容下都冇，你條撚樣根本思覺失調

屌你老母咁話樓主

好手足